教育股 苦主圍爐區

成個版塊洗倉

下一個版塊係醫藥

其實跌咩

今年第二個當炒版塊

聽日實彈，唔覺有咩大影響，9up 2句

哭左

重傷

你有乜貨係手啊?

你好似得1手1317咋WOR....

你究景有幾多億身家

教育版有咩股可以睇

Expected啦

放定5放

溝博反彈算啦